[ 撐蘋果 撐神軒 光復香港 ] 利物浦停賽暨等待黎明討論區10

巴西幫

簽左閘ok？

movements咁低

迷軒既報到

Set到軒廢成咁

米

點做軒式爆底

想撞肥賓

TAA 1:1

正皮比迷軒topic

留名追擊比清

台長 我地幾時先可以再見返陽光

星期一啦

正皮挽留比仔
負皮踢走台長

阿素入完一球比TAA禁屌

走啦牙比

佢認真到主持問佢野都唔答

好啦

利手足同坐一條船 何必呢

講個笑話

香港法治

高尚情操

挽留

投票一致通過

Slow

今晚就出totssf

都係廢聯先啦

神軒竟然85

利子們有冇高尚情操？

一係冇腦 一係可以埋沒良知 呢兩款人就係統治香港既人

JFFT條新片好撚好笑

一般啦

屌佢照稿讀

米爺唔撚識賣廣告

唯一一個channel hard sell到咁都零反感

佢地真係好少廣告

收工訓到而家 無野好食

Shirley

啱啱先賣咗隻手機game廣告

清
我地咪講緊依條片囉

對上一個係咪sell佢地搬studio果段

taa fifa準決賽對250 中出佢5球啦

荷甲腰斬

荷蘭好似要停大型活動好耐

唔斬都唔得

德甲係咪5月9號復賽

佢地係連uefa指引都唔跟
直接懸空冠軍同不設升降班
好唔合理

TOTSSF GOMEZ CLS

百幾萬

次次睇facebook都見到有條友叫Terry D Bob
次次有人笑下利 佢總係會第一個衝出嚟屌柒人
以前上香討 而家上連登 一直上fb
都未見過有人好似佢咁忠心
如果你喺連登見到呢個post不妨回應下
每個其他隊球迷講錯少少野都俾你屌到飛起

有無link ?

泡菜就開

ＮＢ門市賣埋下個月？

係連登會苦戰
連登極多獌

原來而家九巴有返窗

清星期六都要番工?

Allez Allez Allez

上年出新IPHONE, 已經有部分舊IPHONE係講緊印度做
要睇GAY COOK係唔係唔再係支那設廠

好似耐用d

//而軒達臣今季總共替利記上陣25場（22場正選3場後備），射入3個入球及5個助攻。其中2個入球及4個助攻，反是出任6號位時做出的//
反軒仲有咩講

迷軒係一種態度
唔需要講出黎

放假下晝都叫春

有冇利子會去跑馬地撞肥賓

全部都係有丁絲

屌好撚悶

睇完公海個post
佢係咪就走人

有丁也好

想雞姦佢

天日去唔去好

痴撚線

Stay home奴icon swap啦

個大肚腩應該幾正

依家werner吹到加盟硬咁滯 如果真係加盟 咁origi係咪即係要借走/賣

Fsg: 為了開源節流 我地逼不得已要賣Origi

好難得佢黎

有冇巴打知今晚幾點 有利鏝冠軍前哨戰？？？

10點

ig?

【Now Sports】利物浦名宿加歷查透露，太太Nicola感染了新型冠狀病毒。
退役後轉任評述員大受歡迎的加歷查（Jamie Carragher）於英國《電訊報》的專欄中表示：「我相信足球回歸必須要附帶條件，沒有人比我更清楚身邊人健康的重要性。我的太太Nicola確診新型冠狀病毒，我的阿姨上周也因為新型冠狀病毒入院留醫。」 「正因如此，我渴望比賽重來的同時，不希望有人在錯誤的時間作出錯誤的決定，違反政府及科學家的指引。」42歲的加歷查續說。 加歷查認為疫情在8月前都不會完結，所以要完成球季就一定要有相關的安全措施，跟著歐洲足協的指引：「對於今個球季，我們不可能得出一個令所有人滿意的決定，但可以得出一個公平的決定。」

終於有人妻同事相

Taa會唔會同250傾計

國家隊隊友?

taa 250幾點？

如果係佢就正

9up緊 就黎開波

其實真定改圖

第一次睇真係笑到仆街

真係chok得好撚勁

開波

屌Lag到

0:1
Lag到輸咗都唔知咩事

lag到入左

Fifa都黑鳩利

ea

0:2
冠軍已失

唉
兩粒
收得皮

TAA用手機share wifi呀?咁撚lag

f9

2:2 棋王

軒隊

點解可以lag到咁

反cup win

TAA

完

250塊面黑到

秒鳩250

Taa開心過真踢

250

笑左

睇左幾場 咁撚易一開波就入

taa反勝

250係認真

三叉

唔好話taa頭先都lag都躁左

？

見到佢屌鬼

追和囉

250場場都好認真，對沙夏果陣入波拍晒枱

taa 識玩
入波先 = 俾 ea 造
緊係用後追 mode

睇到好滾動

見佢屌鬼好撚好笑

diogo jota好似幾勁

Lag到睇唔到點入

想學 30秒條女就高潮

咁樣佢30秒都唔爆都幾勁

利申...

真架屌有期佢日日上節目都跳都唔知做乜鳩

好撚勁

佢之前係葡萄牙esports? 有冇聽錯

會唔會有highlight睇

幾時踢final

私人珍藏，歐美明星無碼果照

Jota好似好勁 taa應該輸

宜家final?

而家打FINAL

俾對面撳住黎打

畀人禁住黎踢
係靠球員數值覽人

1-0

又係老母!

全部人都係85 冇得屈數值

無 兩邊都係85
隊隊都係

數值唔係一樣咩

老母大賽球員

棋王

不過VVD個模係屈啲

咁嫁？！
居然係咁
即係棋王真係有料到

Ali

阿諾打緊jota

佢係打得幾好

Ruby

即刻畀人追和

呢球焗輸
咁樣兩腳中間穿

兩邊失一球 黃金機會

好撚好睇

好激

又golden goal?

係

係未要射12碼

Cls taa現實又唔見守得咁勁

好撚緊張
Jota係咪讓賽嫁成日都唔射

Jota勁一班

taa防守勁過進攻

taa乜skill move都唔識
好易守到佢 佢攻到係嬴前面3隻個人屈機
對面識守d佢就攻唔到

Fifa script

我利打機都有運 連中兩柱

Taa真係好撚好運 贏咁多中柱

打機都神秘力量

數值一樣都叫前面3隻個人屈機?

絕殺比人

輸了

豬了

輸合理啦
Jota勁至少一班

唔識SM 守一個打開WL既
算係咁

jota守佢守得幾好 可能攻擊無咩板斧

屌輸撚咗
Jota真係勁冷靜 撞柱個球我實掟手掣

jota定jimenez入?

現實同虛擬世界都無冠

jota好撚勁

屌你老母
見利po無端端講咁多野以為係買人

以場直頭同真冇分別

算啦交換隊打嘅話第一場輸半打啦

係囉
鳩傳又唔識扭

無睇rules sor尻
改到數值一樣
但taa唔識sm 對面識守少少佢就攻唔到係真

數值全部85

永遠二弟

全部85 呀

有幾下都屈左模組既
VVD個模

慘，打機都要豬

點同 例如 vvd模組 同啲技（AI block嗰啲） 已經屈曬 唔係數值set 到

合理啦
Jota超哂班

唔知d能力有無改埋啦
但客觀睇技術jota勁一班
90分鐘和到算係咁

應該剩係OVERALL 較晒85
模同TRAITS唔會郁啦

巴打你以前係咪有入開ut post好似見過你個名之前 btw 其實我覺得jota 有讓佢又識ball roll 頭先唔知係咪負錄 做咗吓scoop turn 出嚟你同我講同個連轉身都要用左菇慢慢扭嘅taa 打和 我真係唔信

鬼佬秒秒鐘CAP住圖

佢頭先嬲撚到撳電話

係呀
依到好多利子都有入
taa有時格硬傳都估佢唔到既
但守和真係有幸運成份

奧巴無打咩 佢wl好撚勁

阿派左個名人fans打 好似得妓同獌係派非球員打

😂奧巴wl好似27定28w

韓媒報導美國監測到北韓或將發射導彈26/4

打到黎

今年好堅

好似打緊飛機

Gphone幸福賓周

Taa比人反cup

屌依家睇番replay jota好鬼冷靜 似足作本人埋門把握力好ge特質

Taa有d急進攻至上

係咪溝咗？

手臂粗左

G鋒肥左好多

抱起凱晴BB掛鼓🥺

搬緊口罩有冇偷偷地渣波

玩哂凱晴全身

繼2010後 美國俄羅斯再發聯合聲明 記念1945年兩國聯合作戰

濕透了

支共聲都唔敢聲

把聲唔好聽

剩係對波都玩成晚

荷蘭足總真係cls
你完結賽季冇人反對
懸空冠軍都算
有乜理由唔俾乙組升班又唔俾烏德勒支踢歐霸

暫時最on9做法

阿積士飛燕諾PSV三隊冇反對就得㗎啦

把聲好正喎

嘩屌蘇超仲黑暗

樓豬迷軒

可唔可以SEND去TG GP,好岩用

你利po痴漢

Btw梗爽真係好撚柒 頭大身細

很想瘋狂玩弄佢兩條眉

睇唔出金仔咁短命 幾年谷到咁肥奶野

下面個件幾sharp

我只係知佢個妹好撚正

想問反懦大將軍仲有無繼續追擊

Vien個衰妹終於有新相

但係你gay

Racist

珍

個下爬同塊面咩事

純天然獨立生長靚靚下巴仔

比我係醫生醫唔醫佢都死 不如為民除害

殘左

可能日日比人中出

但依加ww3 is coming

巴打aco 做得好慘

咁都比你睇到我其它post

迷軒就是硬道理

終於有返d抗爭

未來ca仔

屌你老母防暴狗又出黎呃OT
走狗

原來班共匪走狗寫信去外國大學做招聘
屌你老味智商有無70呀走狗

有offer未入位？

政府年年加人工，你就好
仆街我就黎做死

咁低人工 好撚本身仲低不過

白兵又中

屌佢老味啲簡單宏觀政治局面我老豆都識講啦

太古班傻狗

屌你老母Lets go hendo

老母隻腳板黑到似着咗黑絲咁

@啦子
快D奶

Aerith

Tifa

玩完,個劇情好大驚喜

hard mode玩到懷疑人生

成個故事仲未完 唔知幾時先岀到

玩過原作
好驚佢搞爛個劇情

奴隸
你要返工

訓啦

食完早餐要present

Tifa正到喊。

原作玩家超感動

有無tifa 成人動畫版

無

套套都畫到好核突

滿心歡喜諗住4日長假有得丁

D真人cosplay AV又係唔好睇

啱啱睇新聞話印度佬強姦左
條送緊去檢疫嘅女人
得罪講句印度人仲衰撚過支那

垃圾人種

一返工 身體就話我知要休息

渣ga

Cls國家
菲律賓 印屁 印度 呢世都唔會去

日日比人屌會殘架咩

閪會殘

殘左都唔到你啦

我願意接收佢埋單都得

可能好黑

黑都唔一定N手嘅

如果好似天仙咁靚
下面好似盧覓雪咁黑都冇所謂

又啱呀

對我黎講 個衰妹已經係天仙咁靚

有無咁誇
Btw你而家連返中亞未

好鐘意啲笑容靚既女仔
未啦唔想奴

同路
我淨係奴咗一張 無咩動力
等英超出就抽晒d包佢

疫情最嚴重個時唔比我home office 而家先比我home office
係咪無撚腦

好過無啦
一日都未試過

岩岩放完2個星期假 再即刻home office
好似唔係返緊工咁

爽到你

返多2日又放假

d fd新年之後冇返過公司
上星期返到去都唔係做嘢 傾打機

我朋友前排home office 佢ig打卡係一邊hea覆email 一邊隊vodka

就算比人睇曬全相都唔覺係咩回事vien bb
想要gomez

我都想聽住歌開住PS4做野
落街跑步又得
廁所又乾淨d
又唔使著衫

咩叫又唔洗著衫

我聽住歌打住switch 黎做野
又可以訓到最後先起身

宜家唔敢羡慕人地放長假

呢個時勢到自己比人雞就仆街

日日整支morning q先開始做野

好彩我條team 比人雞既機會應該唔大
幾安全

呢張真endgame stat勁到喊

屋企喎有咩所謂

個人係咪精神咗

搵唔到利po

IG DM人啦

Me2

即刻無晒壓力

@奶西

點解要返工

你地就好
好想試下home office係咩呀

因為你窮呀
如果你好似奶西咁有樓收租咪唔使做囉

以前比人雞有錢收返其實唔區
而家ea sports真係驚

GayITa

黑唔緊要
唔好有味就得

利申未睇過未摸過未聞過

認真
一定有啲，咁先正

渣ga
快啲去奶下

好似話嫁左人

牙正

到底幾時知5月開唔開波?
上次唔係話停賽到4月30咋咩?

就算開都6月啦
而家每日死緊起碼500人

唔使妒忌我

唔好咁痴線啦

悶到好似仲放緊假咁

無波睇，ff7又爆左

［黃店潮食閣］做左懲教私人膳食供應商既黃店出左禮卷！

依家比你轉都要諗啦大佬....

我仲未爆
尋晚打唔贏normal巴哈姆特、有啲嬲

我爆左一次normal放低左

拎到防反後，防反無雙，賽菲羅斯都照反死佢

唔知以為片緊隻狼

我normal都係防反爆咋

無心機練level

最快都仲有成個月先有英超睇

你五月復賽隨時踢一兩場又要腰斬，等下啦

6年前既今日 世紀跣腳

一兩場都夠

說好不提

做猁之後睇既第一場波

同朋友唯一一場落酒吧睇既波
丹巴巴入左 成間酒吧淨係得一個人嗌 其他靜曬

係咪又要告解

係唔係你嗌

我果時都係，但入左酒吧廁所屙屎
之後肚仲痛走鳩埋

咩料

捉少陣鬼啦

奪冠未

六月復賽

7月失冠

窮得只剩下奶

已確定過
家裏除了奶之外就什麼都沒有😉
#家窮四壁只有奶系列

射爆比清

法國一半香港人都搞亂白色口罩正反面

典分

好似係睇條鐵線
放平個口罩鐵線會拱起少少
凸起嗰面就係外面
我上網睇再其他人點帶白色口罩

KF好易掉轉

KF94?
唔係最易分咩

TIFA 又係好正
靚仔大哂

Plans to resume the Premier League season will step up this week in what has been labelled "Project Restart".

Arsenal, Brighton and West Ham have opened their training grounds to players for individual work on Monday.

The league is hopeful of a potential 8 June restart and finishing at the end of July to fit in with Uefa's European competition plans. This would require full training to begin by 18 May.[BBC Football]

咁有信心？英國疫情冇放緩跡象

麻煩sign 一sign

希望閉門進行

我錯了
要入迷TIFA 黨

兩面白色
仲要打開包裝鐵線拱起係入面

Tifa+1

【武漢肺炎】向中國買1100萬個口罩 德國廠商痛批︰都是垃圾

簽左

冇睇說明書又說三道四

Done

有玩原作真係靚仔大灑,cloud前中期個性格

放緩左少少，但每日都有過千宗確診
見到法國個邊諗緊5月復課
心諗香港穩定地單位數都未復，
歐洲真係cls

隨時練波已經幾個中招

中後cloud 大過仔嫁啦算，但整個釋懷都係AC後

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

其實做文宣還做文宣,可唔可以唔好侮辱ff7
定你無玩過ff7,唔知雪崩係1個咩組織,你咁同拎希特拉黎做支持民主社會既文宣無分別

白宮發言人：川普與法總統馬克宏通話 同意須推倒現時世衛

從哪天起我竟調亂左右

圖主回應：

擴建anfield road 預計延誤12個月

個徽痴上去

藍好過綠

上面唔係綠咩

【Now Sports】英國傳媒指，利物浦領隊高普親自致電法國球星安巴比的父親，目的昭然若揭，那就是了解招納安巴比加盟的可能。

包括《電訊報》在內的多個英國傳媒，紅軍主帥高普親自致電安巴比（Kylian Mbappe），了解安巴比染「紅」的可能性。出道初年被冠以「新亨利」名號的安巴比於2017年以先借後買的方式改投巴黎聖日耳門，最終轉會費高達1.65億鎊，一直表現出色，風頭甚至蓋過原來的首席球星尼馬。 不過，這位兩年前助法國贏得世界盃的21歲鋒將，迄今尚未與PSG傾妥續約事宜，他與球會尚餘兩年合約。據悉，他要求與尼馬的薪酬看齊，約60萬鎊。 至於高普斟介安巴比的原因，在於以防沙迪奧文尼離隊，需要良將補充鋒力。有指皇家馬德里及巴塞隆拿都擬向他招手。

仆街又想借d依賣走文尼

光復香港定垃圾利買到麥巴比嘅機會大啲

你整到個髮型咁你都得

肉眼睇應該係綠色，係呢張相部相機有少少色準問題搞到有少少似藍色啫

係咁摸老母對波 個細路識玩

留意細路嘅坐姿

咖啡瞓係到個樣都幾樣衰

都唔明點解成日傳佢走

應該湖水綠咁

依隻藍藍綠綠又幾好睇

本身就係樣衰啦

係

但做愛應該幾多動作

我有無睇錯
個LFC章係突出黎

那個了唷

挑戰人體極限

生完仔就係咁架啦

但我都想試下

女版劉馬車

咩動作都死啦 唐氏咁撚樣

蒙頭囉

熱到想死

唯有咁啦

公司冷氣涼浸浸

我係屋企都涼浸浸

之後冷親

一字馬

叫佢用腳趾尾奶西

係咪之後都係咁熱嫁啦台長?

你估我係你咁弱雞咩

又耍花槍

5月中會涼一涼

下個月 返三日工暫時

教育局唔復課我就繼續有so 不過學生好慘

快啲開返球場啦康文 好撚悶呀

即刻取消wfh

沙咀道無封到
不過無龍,最多淨係可以同fd斬下波

我完全唔弱雞 你係吳弱雞

即刻比你D笑話冷親

買到包皮機會大D

弱雞啦你 渣ga

想你了

想你了斯基

痴線姿勢點解會咁樣影相

練緊無敵風火輪

正喎

政府宣布，原定下月7日屆滿的內地入境人士強制檢疫14日的安排，延長至6月7日，但賦權政務司長豁免部分人士毋須檢疫，包括跨境學童和服務提供者，以及符合香港經濟發展利益的生產作業、業務活動及專業服務人士。

一車車武漢學童及商人可以進入香港了👏🏻

陳嘉倩滿足連登仔

真係好似

屌好撚似

湖北雞全面進場

墊撚左幾多個Pad

政府自製第三波

塊面細啲就真係似

第一張幾似

第三張一露齒笑就有少少鞋秋
就冇咁似冇咁靚

個po後面有兩張中學相就真係好撚似
不過就到心口唔似

J你就J啦

morning

訓到宜家啦一定

🇪🇬 Mo Salah has 16 goals from 98 shots this season.

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Jamie Vardy has 19 goals from 59 shots. Clinical.

比人圍住呀
難瞄準D

諗住一直到搵到工前都訓到咁上下時間 可以慳返早午餐錢

有樓都扮窮

都唔撚明點解美斯朗比人重點招呼左咁多年
都可以keep住屈機

不了
J 羅鈺文仲好

ching sick貨
正好撚多

好葡萄

有新圖,要迷了

軒開live

好似

其實唔覺好靚女有啲怪 不過有仙氣

都冇露腳

靚過好多明星藝人啦

自從上次搶人條仔嗰單之後就麻麻地佢

我都記得
仲要揀個m額大肚腩有案底又唔有錢既

所以我估佢應該有啲特別專長
由此推算嘉倩bb應該係一隻淫娃

快啲淫我

突然又覺得人生充滿希望
有機會食到+倩bb

你有無18cm吖？

sorry for打擊你自信心

答你有又會出現一堆gay圖gay comment

鳩毛就有18cm長

可以同屎忽毛連埋一齊

個時好似仲有訪問條友話ka sin明知做二廠都送上門

可能好大食，每日要最少三劑

慾求不滿

我可以幫手

做情婦一流

岩岩google番條友仲要衰禁錮坐監
可能佢鍾意人體固定play

食軟飯

大鼻
下唇厚過上唇
D女通常都好大食

講到自己扑過野咁

珍
扮哂野

(28/4) 國防部發放海軍飛機錄影, 確認有UFO存在

小心比比清祝你身體健康

祝各位利囝食女食到滯

(28/4) 國防部發放海軍飛機錄影, 確認有UFO存在

最吊詭係呢件事

咪小氣啦

佢係咁小氣

我唔會日日狙擊

所以大家請支持台長追擊比清計劃

正皮 = 比仔大量
負皮 = 台長小器

所以利囝未個個都淨食仔
成班有肉唔食黎食齋

但你有日日追擊

爛打過小強

有冇得同時支持晒比仔同台長

支持台長好了
毒撚好需要大家既扶持

禾反比

法甲都完季
希望英超真係搞得成

前世救咗幾多人
今世先有家倩送上門？

咁突然

打天下有wingto

個女僕look 麻麻地

頭先果段完全第套戲黎

完全唔撚知做乜
無啦啦插入

樓主好靚仔

頭先轉look就幾好

個po 呢個gif

覺唔覺佢無表情果陣好似史獨

ching 唔好打咁多飛機喇眼都矇埋

Speaking on the latest transfer special podcast on the Blood Red channel, focusing on French football, Ligue 1 writer Tom Williams outlined the chances of that happening.

Williams explained: "Liverpool fans have started to entertain the idea but the difficulty is that Mbappe wants to go to Real Madrid and he will at some point.

"He, PSG, his advisers, his family and Real Madrid are waiting for the tectonic plates to shift until the move feels inevitable.

"The only way Liverpool enter the situation is if for some reason a move to Madrid became impossible.

"If he was ready to leave PSG and Madrid couldn’t afford it - or there was some other circumstance - then he might have to look at an alternative."

真架

無啦
八月再努力過啦

利迷冇野勁
係心臟發達到異於其他隊的球迷

傳緊英國政府傾向復賽 唔似荷法咁禁到八月
求神拜佛嚟緊英國情況唔會再惡化

唔復真係會有球隊破產

私家雞好易會破

The Premier League and other European leagues have been given a deadline of May 25 by UEFA to provide plans to restart their season.

到呢日就知仲有冇得踢落去

日日睇真野惠梨菜係ig 的波就覺得佢好得意

咁公主可唔可愛

法甲個情況係佢地傾向復賽但馬克龍一樣收左佢地皮
佢準備俾人屌到反皮
留意下呢幾日會唔會收番呢個決定啦

識波

尋日新聞仲講緊法甲準備復賽
今日就比個政府ban左

法甲腰斬係咪政府賠曬所有錢先

MCM都打緊fifa

摩牙

法國政府理撚得你
班左膠有着數理得你班賤民，
梗係繼續奶共啦

法甲都完真係GG

通宵煲左7集打天下添

屌星期三啦

向陽好靚

小玥

有錢真好

d鄉音煩到
集集都撈屎撈屎

我仲心諗點解扮口音扮到咁似 原來真係上面落黎

要講被欺凌被家暴唔一定要新移民啫

宜家真係有D擔心連英超都腰斬

要斬都無計

最緊要冠軍唔好懸空

斬應該都幾大機會 係睇下會唔會頒冠軍
領先廿幾分都唔頒應該會比人屌死

買左件六星Training Tee 打丁

我覺得唔會斬

清返左3日已經懷疑人生

宜家D後生真係冇咩返工熱誠

我第一日返工個陣已經懷疑緊

熱門有個post話返兩日就懷疑人生

無足球無女，對生活無熱誠好正常

好合理 依家份工返第一日就懷疑
it dog用緊既野10年前

No girl No life

咁呢度好多ching都no life

依到好多小妹都無人溝啦

小妹我都冇人溝

就算咁樣頒，都要比人串

係，好想揾嘢塞住佢把口

是但啦，香港搞成咁都無咩心機睇波

冠軍已袋
理撚得你

哩度啲小妹有Jer 嘅屌

試下特別野都好
人一世物一世

Ching成日食特別野

咁都好介意

以前啲人「三分已袋理撚得你」「明黑鳩你吹咩」都冇乜嘢啦

當你期望可以同小妹破處結果就係你自己幫小妹含同比人破屎忽處
cls

不了
可麗 善善

可麗我唔得，佢老公係我小學同中學同學，阿嫂嚟

惠惠同善善

竟然唔揀牙談

朋友妻

麻麻呢類

米走雞

好想比佢瘋狂怒啤

佢呢個髮型唔得，以前幾正

惠惠我讓比你

我要wingto

文字討論

嚇壞小妹 ‘-_-

我入到嚟.gif

NTR情節

佢地係咁

唔係target 6月8復賽咩？
其實睇政府態度同埋黎緊疫情有咩變化
我最唔明既係法國政府禁體育賽事到9 月，但就籌備5月復課

歐洲大國係得德國係做正常決策 其他都on99咁

德國處理武漢肺炎手法真係好明顯成熟過其他國家

佢最少人死
治癒率最高

Germany's Covid-19 expert: 'For many, I'm the evil guy crippling the economy'

佢好多都係輕症 及早搵到出黎分流啲病人走
（佢國內都係有社區大爆發，係搵大部份病人搵得快）

已經比英法意西班牙好好多啦

最on9都係英國 島國已經夠易守 都仲可以攪到咁

因為D官ON9姐
信世衛就已經夠ON9
點知仲叫人唔好帶口罩
唔怪得人
你只要唔信支那同世衛就安全好多
你睇下香港同台灣就知咩事

英國係可以守到好似紐澳台灣咁既 但自己為左經濟唔撚封關 都on99 最on9明個中國比假貨你都仲要用佢華為同繼續買佢試劑

表面好惡, 實質少少怕醜, 呢種反差不知幾可愛

法甲腰唔腰斬都係巴黎聖日耳門㗎啦

升降班，歐聯歐霸席位你估唔洗煩？

由開始爆群體免疫到依家都係一個笑話

連續4日無人確診 可以返office 了

Sweden 仲行緊herd immunity

英國政府係傾向復賽
但唔好唔記得佢地一開始傾向既防疫法係群體免疫

咁英國要檢討下點解自己做唔到
垃撚圾

拎唔拎都比人串架啦驚閪咩

渣ga
掟完仲行去執部電腦

首相最擅長係Blow job

拎左就串鳩佢地

其實法甲三個plan都係俾psg champ

依家四大聯賽好似得德甲有消息

英意西都話復賽wor

暫時得德甲有復賽日期

大家留意番
法甲唔係null and void
只係早左埋數
班反利打撚完飛機味

荷甲null and void都俾人告到仆街
何況五大聯賽

笑撚死
各大聯賽做咩決定都關利事
英超點決定利迷嬲定平常心我唔知
但利拎冠軍公海有班友就一定好撚嬲

點解朱智賢偷食唔洗開記者會？

一開牙膏吱得仲勁

天琦

預左

預就預左 但聽到都係會傷心

狗官共賊走狗
一定都要制裁

暗星

帶住綠帽開記招

神邏輯

條友死忠

冇道歉

屌你老味著到成個喃嘸佬咁做乜鳩

開頭以為呢條友係男主角

點知原來係戴綠帽果位
咁好難怪佢著到咁

佢打fifa好撚勁
大台保朱智賢都係想佢有得拍三日兩夜比你地咸濕仔打丁啫

大台不了

我丁viutv double s 好過

睇返double s算了

我都以為係
點知男主係唔識

同埋咁著應該有原因
可以轉移話題
公關手段

揭報紙都唔止八秒啦

暗黃黎日日都買足毒果報

速讀之鬼

喺記招開始時，謝東閔首先發言話自己好擔心朱智賢，驚佢承受唔到今次嘅壓力，話朱智賢已經同佢講咗成件事，仲話自己會陪伴朱智賢走過呢一關。之後，謝東閔就話朱智賢可能一時之間有啲迷失，不過佢覺得佢都有啲責任，可能自己成日掛住工作，導致疏忽咗朱智賢。最後佢話朱智賢係一個好勤力嘅演員，希望大家可以俾機會佢反思，將來繼續俾心機工作。

個男人會唔會垃圾到咁 成頂綠帽戴到落腳都同人講係自己錯

所以又好難怪朱朱

條仔咁垃圾
比我都出去偷食爽下

有個獌狗frd話腰斬懸空冠軍然後按近年歐聯積分決定歐聯席位係最好方法 講得出口唔面紅都幾撚好野

其實周小姐咁樣報復小豬先係我最想睇既畫面

次次偷食完被笠個位咁大方我好唔爽

真人都咁講嘅話，我勸你唔好再同呢啲人做朋友
癲癲地

真人都咁講不過少同佢傾波 反正都係有唒立場扮持平去講 幾多朋友係獌 但得呢個特別癲

不如直接d 獌狗+是但3隊

識貨喎阿正，學校風雲

身邊冇獌狗fd溝通到

獌狗 獌狗u23 獌狗u21 獌女子隊 滿足唒佢地要求然後好中意補一句話 因為升降班問題處理唔到所以唔可以頒冠

係一講波就出事啫

大巴拿四次檢測都陽性

唔係WO,我記得咁計法,係阿利鏝轟WO
你睇下獌E幾年踢左幾多次歐聯先啦

但個人又唔似重症患者

搞咁耐都斷唔到尾

實有後遺症，應該職業生涯已完
多謝支那

好彩佢仲可以賣樣

小妹冇樣

打天下追到live

所以你會窮

有大鵰都冇問題

mean到

佢有錢仔黎

標準18cm

不求做李嘉誠
但願做奶西ching都心足了

做比清呢？

李+X咁老
奶西好精壯

李+X 做到90歲都仲要做

奶西30歲未到已經unun腳

真係唔使諗都識揀

砍掉重練

如可分身飾演自己

不如話唔計積分，用主場入場人數總數嚟決定冠軍？

快 想睇

口德-100

我獌奧脫福貢𠹌大計入場人數一定贏

追擊＋100

old toilet

你點知的

小妹偷睇你沖涼

用草皮質素決定都得

我地有米拿 唔怕

CCTVB D男演員真慘

硬食綠帽都要扮大方

屌你老味今日大貨RING FIT都買唔到

你依個正100倍

獨家專訪 好似好有新聞價值咁

消費依班工具人去推收視

New balance 官網半價

三哥碗過橋米線洗唔洗咁大碗
差D食唔哂

淡仔

渣Ga

要不是蘋果，你撚有得炒作咩

譚嬸

食左我半粒鐘

亞婆咁款

陳嘉倩真係cosplay左果句

扣埋英人護照根本平

一出聲以為睇緊香港早晨

暗星開咩記者會，根本冇人想知

認真, 個個都係屌緊政府
一係搶緊口罩
個2條友係唔係得罪人, 比人煲大左

大食妹

個V月II日有啲撚頭

根本好多人都唔識呢三件奀星

無肺炎都有機，依家連擴建都停，審慎用錢。今年有華拿都還神。

又靚又玩得

老TIFA

OVER左,唔符合人設唔迷了

同埋一拍片無得P圖咪出事LO

照丁

真
明明去放炸彈變左叫人去投票個context錯撚左

大家日日係屋企有咩做

做下運動 上下網刷twitter

TVB藝人唔响TVB道歉咁要去邊道歉

打丁

老牛聲

咁撚閹尖

把口就閹尖 有得屌咪又係屌

小妹想乞句生日快樂ok?

岩布仙尼.jpg

祝你早日破處

牙比

自己講啦

小妹生日快樂

生日快樂

gay birthday

Happy birthday 基佬

生快

有冇lalala 軒既酒店gay圖

英國爆撚到咁都想重開聯賽
計平均分定排名算啦
下年踢22隊聯賽

閪咸話一定要腰斬

講真荷甲都搞到上法庭
英超同其他主流聯賽宣佈無效既機會好微
加上利領先25分
最後多數都直接頒冠軍

想睇波

著黑金AB1出街先

我果件仲未轉歐聯版

我歐聯版係作客robbo

最後無買作客
但下季果d rumour 幾件都麻麻

主場都ok既 有金章就一定買

主就焗買

諗緊印邊個
摩一去不復返

印隊長今年pfa係佢啦

多謝各位利子
希望大家平平安安睇到我利英超champ
同香港光復到嘅一日

@DiMarzio: “I know that Timo Werner will leave RB Leipzig, for sure. His agents are moving to find a solution for him. They are talking to Juventus and Inter Milan, so they want him to change clubs. At this time there is no real deal with Liverpool and Leipzig for Werner.” 🔴

軒

謝東閔rich kid黎

睇隔離轉會 post 有 source 講巴塞大部分球員價啱都可以賣，佢地好需要錢。另一個 source 話馬體全部球員都賣得
唔知 FSG 頂唔頂得順

FSG: another new yacht

係咪全部女都會偷食架

靚仔咪食囉

其實d港女真係唔怪得人話
佢地係雞係公廁

Happy Birthday

上年黃心穎今年朱智賢下年到邊個？

唔係Ali就得

錢真係原罪

先知

點先知法

5月9號 33度
比清會唔會伸條脷出黎透涼

幾多度都伸架啦佢

唔熱都會伸既咩

冇得伸

ali我食

講緊武肺

再嘈咬撚死你

支共

好耐未試過到五月都唔使開冷氣

上星期開咗要次

呢兩日都開左

Hand Hand

hand 你老味

邊個恰比仔 小妹屌死佢

開餐

呃菊屌

邊個反台長我直腸都屌穿佢

想屌死我

做乜恰鳩比清
俾個面我
盡情恰

邊個搞台清我就屌死邊個

英超因疫情暫停超過一個半月，英國體育大臣昨日表態支持，稱要讓足球活動盡快回復正常，料後天落實6月初復賽日程，但同時面對大規模搜購試劑的道德爭議。
多隊開場復操 部分將帥下月歸隊
英國數碼、文化、媒體及體育大臣杜永敦（Oliver Dowden），昨日出席國會下議院答問時稱：「我一直私下與英超方面商討，希望令足球活動盡快回復。不過，復賽計劃應與公共衛生指引一致。」有報道指英超重開前，需斥資400萬鎊（約3860萬港元）購買新冠病毒試劑，但外界認為試劑短缺下，應先分配給醫護人員。阿仙奴前天重開訓練場，韋斯咸、愛華頓及熱刺先後開放訓練設施。
英媒亦報道，本地轉會窗至8月尾都不會重開。而《每日電訊報》指出，韋斯咸因需要重組球隊，放售中場迪格蘭賴斯。曼聯、車路士及阿仙奴雖有意提出，但預計出手難達7000萬鎊（約6.7億港元）。
另一方面，歐洲足協上周要求各大聯賽盡力重開，昨日再公布新措施：「各成員國需在5月25日前，知會UEFA有關本土聯賽復賽計劃，包括日程及比賽模式，未能重開的聯賽亦要解釋原因。」

英超賽會為咗令今季賽事順利完成，使出渾身解數，包括豪擲400萬鎊(約3,800萬港元)購買26,000個新冠肺炎測試劑，而且由賽會派出專人為球員及工作人員進行測試，令球會冇得偷雞唔做。
據悉，英超管理層已經通知各間球會，職球員每星期需要接受2次新冠肺炎測試，而且係由賽會負責，全程都會受到監控，球會冇話事權，確保所有人都獲得適當檢測。
英超賽會亦會為球會嘅訓練場地及主場設施，進行風險評估，如果唔合格，相關球隊可能無喺自己主場進行比賽。

英超重開障礙重重，除咗視乎疫情，估唔到利物浦都係不利因素。英國警方認為，利物浦一旦奪冠，晏菲路球場及利物浦市中心一帶極可能出現人潮聚集，不利抗疫，對呢個問題大家頭都痛埋。
英國《鏡報》報道，英國警方表示，有理由相信利物浦球迷會在奪冠日子上街慶祝，晏菲路球場一帶出現人群聚集，默西塞德郡警方已對此進行謹慎討論，模擬各種可能發生情況，以及如何控制人群。
問題核心仍然係利物浦球迷，能夠影響球迷聚集，就要靠利物浦球會與球迷之間能夠做好溝通工作，並且必須由利物浦向擁躉呼籲，如果希望紅軍英超圓夢，就要答應唔好去晏菲路球場及城市中心聚集，留喺屋企慶祝。

乜今日紅日

【武漢肺炎】法國總統馬克龍游說英意德西等國集體腰斬聯賽｜體嘢報道
閱讀全文：
法國《巴黎人報》（Le Parisien）報導，總統馬克龍 （Emmanuel Macron）游說英國、法國、德國及西班牙等國政府，集體禁止重開今季聯賽。由於法國政府禁止國內體育賽事至8月初，令法甲、法乙兩級足球聯賽未能及時重開，變相宣布今季提前結束。目前意大利的體育部長亦傾向支持提早結束意甲。

佛誕 勞動

齊唱喃嘸阿彌陀佛

台灣國安局長邱國正今日表示，以目前掌握的情報顯示，「金正恩確實是生病了」，不過，他表示金正恩仍在掌權。有國安高層人士向台媒透露，指目前金正恩「身體有問題，行動不便」。香港中評社則引述美國精神科學者的文章，金正恩長年吸煙及肥胖，不聽勸諫，已出現神經系統疾病，無藥可醫。

黑警煩撚到

睇黎張伯倫打機都好勁俾阿諾做左代表好唔gur

利市班友為左慶祝真係唔理國民生死架

Dave

Mute them

馬體會班球迷直頭過黎播毒

jota 30 win
應該都贏唔到

所以咪應該一路等無晒事先復賽
而唔係復完賽唔比人慶祝 邊有可能

踢得又假設利物浦拎冠軍,
個班名宿講波佬講話取消個陣又唔會話頒冠比利

不如全部過嚟香港隔離十四日再去大球場踢啦 最多鋪過塊靚草地喇

打牌連輸兩鋪小三元

肉償

邪到果然食頭糊輸甩褲

司馬昭之心

Robbo好唔似下

神軒似屌摩

之前冇時間 一次睇哂8季權力遊戲 又係覺結尾局篇D人話咁差

6月開個幾月隊隊踢9-10場得唔得呀

利記一定得

一星期兩場，5個星期攪掂

隻白兵又黎料

去台灣踢唔好咩

Come to HK to play la diu

香港大農場邊頂到咁多場

去將軍澳運動場踢囉果次佢地黎都有去果邊操

一個星期搞掂啦

24小時狂踢

腎上腺素飆升

Premier League players will have to cover faces in full training
'Project Restart' proposals to be discussed on Friday - including spitting ban and footballs, goalposts to be disinfected

戴口罩training

主場打般茅同馬體好似過左好耐咁

死亡行軍？

Tintin 畫風？

操練心肺功能

原來已經係15/16, 好似無幾耐之前

係唔係打錯
Hazard Best PL season 2019/20?

條友打錯 係17/18
果季決賽之前真係好開心
啲快速彈波好睇到傻

唔同位置點比，係都搵洛賓比

早知果陣夜晚去睇

Hazard拎PFA果年原來得14+10

衝鋒21

Premier League Record

Arjen Robben

Appearances 67
Goals 15
Assists 16

啲人吹到洛賓屌打沙拿

假利confirmed

沙拿黎左5年都冇呀清

其實我哋一堆球員數據上已經有歷史級水平
水貨，交屁，軒，啫喱Taa，vvd同AB
唔否認我地對球員能力有信心，要會有要求先成日屌
其他人反利覺得我哋球員俾其他球星比下去咩玩法
班獌狗吹到awb >Taa

多人講多次
New balance官網半價

我就唔撚信awb會搶到taa國家隊正選

屌我停賽開始迷利
SOR鳩

啲人死撐維迪 泰利 屌打VVD
一唔夠講就撻一堆獎杯

希望軒唔洗再做頒獎果個

兩個利記傳奇左閘一齊開ig live打fifa

連你都反沙拿

康樂組打吡

傻西vs真係傻西

依啲獎拎兩次好難

韓妹子今日食左幾多支煙

The Premier League have circulated a proposed timetable to clubs for a return to action, which would see the league resume on June 8, with the clubs back in full training on May 18. (Source: Telegraph)

你屋企人無鬧你咩

講防守又唔夠walker爭 加上修夫基鍾意用攻擊力高既閘 用脆皮都未輪到awb啦

全部都有？想買對990v5

好壞

但係佢敢唔敢一次過食兩支水煙

應該係

啲鞋都好貴

望下先 雖然應該無野買

康樂組對戰

傻閪fit個陣同阿蘇 彈彈波夾到傻 係傷姐

摩囝個腦長期唔見左

講真傻閪值得更高 起馬利最頹個陣拯救利

Ching咁孱唔好食咁多

水煙好撚毒 真心

佢咁壞唔會有事

暫時黎講如果國際賽要出ge話 的確taa防守意識 單對單 唔夠awb黎呢個係事實 獌聯的確執到荀野

但taa進攻上閘黎講係世界級 聯賽流流長
就算前面食左屎都要佢carry番

佢一次食兩支水煙 超曳

而家世冠盃金章係咪仲未有散買？

張床一撻撻嘅？

巴黎好似提早頒冠

Confirmed
反利有咩籍口

要等nike衫出
跟A12應該有全set雙金章買

談善言真係愈睇愈順眼

諗起呢個gif

J Law

識D野

你大返佢
一次奶兩個西

果陣睇告別之前 佢光頭都唔覺難睇

一次兩個pat pat

係唔係賣埋5月落架?

個肺應該黑到肺炎菌都殺得死

似係

天氣一熱少少 周街都背心短褲
由其d女

示意圖

係
成條左路打晒 淨得身位對面都過唔到

德甲復賽都比政府 ban
我地等俾人笑一世都得

夏天唯一好處

相沢 好少j佢

各位利子早

太瘦

屌熱門幾個Post 屌黃店難食
仲要一齊今日出
支共比啲新意啦

美國國務院批中國封殺推特 卻翻牆傳播虛假訊息

質素咁上下

黃色批鬥圈真係煩到癲

好正喎

港女味

但消息話法甲會照比冠軍psg

我地就咁拎都俾全世界恥笑一世啦

想食都難 仲屌難食
咁當然有d係無咁正嘅
但咁樣批鬥法真係明顯到

理撚得佢
點都比人笑

至少有個冠軍先

阿澤介紹個啲正囉

咪係 理得人點睇

波台有幾隻狗啦
明顯到

豬閪都好破左處先

無人叫你地去灑出名既食好似黃埔間龍門咁，咁春多人排隊，你覺得係咁既壓力下個廚會煮得好食咩但明明格兩條街間呀一冰室無人排，但一睇就黃到金，同埋雖然係茶記，但正常過龍門好多
只可以講分散投資啦

咁當然

1仔真係好撚好食

Siufa

最小唔係好似龍門咁等又耐又唔好食咁我幫襯其他黃唔好

推落底線助攻